糖根本就係毒品

慣咗飲甜嘢真係好難戒，以我嘅程度應該好快糖尿

屌你 我飲緊奶茶

糖係女人

要戒實戒到

戒甜野飲好易 以前一日兩三杯凍奶茶 而家基本上西餐飲熱啡 茶餐廳飲凍檸茶走甜

飲開咖啡就轉飲齋啡，飲耐左就會覺得其他飲野太甜

甜食 甜野飲都未係

最難一定係精製碳水化合物

出街食根本冇可能避到

而家身體有乜毛病

要介唔難
飲茶同水
零食用合桃紅梅乾頂住
止到口隱萬事大吉

介你老母 隱你老母

又唔係咁覺 上個月間房放一大堆朱古力同夾糖日日食 食到食唔落飯
依家冇哂都係咁過 日日飲水
係頭幾日成日想隨手拎包糖食 不過唔買就冇事 拎唔到 幾易戒

唔止，因為糖好易轉化成脂肪，太多脂肪積聚又唔用就會在身體內，好易會有脂肪肝

死肥婆為食忍唔到口 就賴糖上癮

死瘦仔為食忍唔到口 就賴糖上癮

飲熱檸茶 唔落糖 好耐喇

糖果糖同酒精响肝度同一條path咁行

Kingsman2 入面都係咁講
甜野無處不在 更難戒

飲品走甜冇問題
戒唔到朱古力

個重點唔係戒
係減同控制
有節制嘅話咩都可以食
汽水照飲 朱古力照食
唔使戒
但一定要同自己定好幾耐先可以飲/食一次
一次可以食/飲幾多

一世人流流長
乜柒都戒要咁長命為乜
反而運動就真係冇數講
一定要做

真
對健康有害 會上癮 仲有戒斷症狀

做開運動

大路嘅汽水都仲有代糖揀 有時見到便利店啲咩日本期間限定嘢飲 又或者果汁呢類嘅都冇代糖版